- Zij die iets kon doen Highbury!
Het gebrek aan goede families in de plaats, en de veroordeling dat niemand buiten de plaats en zijn directe omgeving verleid zou kunnen worden om bij te wonen, werden genoemd; maar hij was niet tevreden.
Hij kon het niet zijn ervan overtuigd dat zo veel mooie huizen die hij om zich heen zag, konden geen getallen voldoende voor een dergelijke bijeenkomst; en zelfs wanneer bijzonderheden werden gegeven en families beschreven, hij was nog steeds niet bereid om dat toe te geven het ongemak van zo'n mengsel zou iets zijn, of dat daar zou de kleinste moeilijkheid zijn in elk lichaam dat terugkeert in hun juiste plaats de volgende ochtend.
Hij debatteerde als een jonge man die erg krom was op dansen; en Emma was nogal verrast om de grondwet te zien de Weston zegevieren zo beslist tegen de gewoonten van de Churchills.
Hij leek al het leven en de geest te hebben, opgewekte gevoelens en sociaal neigingen van zijn vader, en niets van de trots of de reserve van Enscombe.
Van trots was inderdaad misschien nauwelijks genoeg; zijn onverschilligheid voor een verwarde rang, teveel gegrendeld op inelegantie van GEEST Hij zou echter geen rechter kunnen zijn van het kwaad dat hij goedkoop hield.
Het was maar een vloedgolf van levendige geesten.
Eindelijk werd hij overgehaald om verder te trekken van de voorkant van de Kroon; en nu bijna tegenover het huis waar de Bateses logeerden, Emma herinnerde zich zijn voorgenomen bezoek de dag ervoor en vroeg hem of hij dat had gedaan heb het betaald.
"Ja, oh!
ja "- antwoordde hij; "Ik wou het alleen maar noemen.
